突發！香港藝人宋芝齡為革命發聲！

但我明明見到佢同徽徽一齊去現場聲援

推！

有冇人影到佢地喺現場嘅相，定佢地有post相

我覺得佢地值得專重喎

臭韓雞

垃圾國家出品係咁上下

屌你班仆街，你係咪想搞到同競徽一樣，想佢死呀，一d野大家自己知就好啦

BTW今日一見，真人靚過上鏡，tvb曬咗一個人材